【一套作品】你會揀 漫畫 定 動畫 睇？

我通常睇一套作品
一係揀 漫畫
一係揀 動畫
睇咗一種媒體就算

因為
漫畫有漫畫優缺
動畫有動畫優缺
所以有時我會煩揀睇 漫畫 定 動畫

毒撚

兩樣都睇曬

睇邊個畫得好啲
好似鬼𣸵咁漫畫垃圾就會睇動畫

雖然 死神
不過不得不認早期
漫畫分鏡堅高質
所以會睇漫畫

不過後期

巨人畫功係好差
不過就係咁樣啲巨人更加恐怖
同埋漫畫定格
比巨人食嗰下絕望感爆燈

所以睇漫畫

我從來只會睇動畫

漫畫for sure
多數漫畫先係原作 最貼近原作者想表達既野

如果係新番或者動畫好正就追動畫

火影 我睇咗動畫
因為佢啲 BGM 真心正到痴根
但係我忍咗佢 200集回憶

漫畫
睇得快啲

漫畫，無論點都係漫畫
無論係動改編漫定係漫改編動，都會揀漫畫！

但係漫畫有時都有啲 bug
做動畫會修正
或者有啲劇情補完

漫畫其中一個特性
節奏自己控制

動畫就係影片長度控制

動畫 更優觀看體驗

動畫。聲優把聲真係好正。如果套戲真係超好睇先會走去追漫畫e.g.驅魔少年

Why not both?

記得火影海賊鋼lin都係動畫入坑
之後唔夠喉追埋漫畫

揀原作

漫 部分會睇埋動 例如jojo, 鬼滅